{
    "Auto-Photoshop-SD": "SD插件（明空汉化）",
    "'A' for Automatic1111 server (webui-user.bat), Green is connected. Red Means there is a problem with your Automatic1111. Run 'webui-user.bat' and hit 'Refresh' button ": "A代表SD服务器(webui-user.bat)，绿色已连接。红色表示SD服务器有问题。运行“webui-user.bat”并点击刷新按钮",
    "'P' for proxy server (start_server.bat), Green is connected. Red means you need to run 'start_server.bat' or hit Refresh button": "P为代理服务器(start_server.bat)，绿色已连接。红色表示您需要运行'start_server.bat'或点击刷新按钮",
    "Stable Diffusion": "稳定扩散",
    "Stable Diffusion UI": "稳定扩散 UI",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh the plugin, only fixes minor issues.": "刷新插件，仅修复小问题。",
    "Update": "更新",
    "Update the plugin if you encounter bugs. Get the latest features": "如果遇到错误，请更新插件。 获取最新功能",
    "Select Lora": "选择 Lora",
    "use lora in your prompt": "在提示中使用 lora",
    "Generate": "生成",
    "Generate txt2img": "生成 txt2img",
    "Progress...": "进度...",
    "Toggle the visibility of the Preview Image on the canvas": "切换画布上预览图像的可见性",
    "Move and reSize the highlighted layer to fit into the Selection Area": "移动和调整突出显示的图层以适合选择区域",
    "create a snapshot of what you see on the canvas and place on a new layer": "创建画布上看到的快照并放置在新图层上",
    "reset the ui settings to their default values": "将 UI 设置重置为默认值",
    "Interrogate the selected area, convert Image to Prompt": "审问所选区域，将图像转换为提示",
    "use this mode to generate images from text only": "使用此模式仅从文本生成图像",
    "use this mode to generate variation of an image": "使用此模式生成图像的变体",
    "use this mode to generate variation of a small area of an image, while keeping the rest of the image intact": "使用此模式生成图像的小区域的变体，同时保持图像的其余部分完好无损",
    "use this mode to (1) fill any missing area of an image,(2) expand an image": "使用此模式来（1）填充图像的任何缺失区域，（2）扩展图像",
    "Image": "图像",
    "Mask": "蒙版",
    "Batch Size:": "批量大小：",
    "Batch Count:": "批量计数：",
    "Steps:": "步数：",
    "Selection Mode:": "选择模式：",
    "ratio": "比率",
    "precise": "精确",
    "use the selection area width and height to fill the width and height sliders": "使用选择区域的宽度和高度来填充宽度和高度滑块",
    "ignore": "忽略",
    "fill the width and height sliders manually": "手动填充宽度和高度滑块",
    "Smart Preset": "智能预设",
    "auto fill the plugin with smart settings, to speed up your working process.": "自动填充智能设置的插件，以加快您的工作流程。",
    "Width:": "宽度：",
    "maintain the ratio between width and height slider": "保持宽度和高度滑块之间的比例",
    "Height:": "高度：",
    "CFG Scale:": "CFG 比例：",
    "larger value will put more emphasis on the prompt": "较大的值将更加强调提示",
    "Denoising Strength:": "降噪强度：",
    "Image CFG Scale:": "图像 CFG 比例：",
    "Pix2Pix CFG Scale (larger value will put more emphasis on the image)": "Pix2Pix CFG 比例（较大的值将更加强调图像）",
    "Mask Blur:": "蒙版模糊：",
    "Mask Expansion:": "蒙版扩展：",
    "the larger the value the more the mask will expand, '0' means use precise masking, use in combination with the mask blur": "值越大，蒙版就会扩展得越多，“ 0”表示使用精确的蒙版，与蒙版模糊一起使用",
    "Inpainting conditioning mask strength:": "修复条件蒙版强度：",
    "0 will keep the composition; 1 will allow composition to change": "0将保持构图； 1将允许构图发生变化",
    "Mask Content:": "蒙版内容：",
    "fill": "填充",
    "original": "原始",
    "latent noise": "潜在噪声",
    "latent nothing": "潜在无",
    "Inpaint at Full Res": "在全分辨率下修复",
    "Restore Faces": "面部修复",
    "Hi Res Fix": "高分修复",
    "Upscaler: ": "放大器：",
    "Hi Res Steps:": "高分步数：",
    "Hi Res Scale:": "高分比例：",
    "Hi Res Denoising Strength:": "高分降噪强度：",
    "Hi Res Output Width:": "高分输出宽度：",
    "Hi Res Output Height:": "高分输出高度：",
    "Inpaint Padding:": "修复填充：",
    "Seed:": "种子：",
    "Random": "随机",
    "Last": "最后",
    "Show Samplers": "显示采样器",
    "Select A Script": "选择脚本",
    "Activate": "激活",
    "Viewer": "查看器",
    "Preview": "预览器",
    "View your generated images on the canvas": "在画布上查看生成的图像",
    "Set Mask": "设置蒙版",
    "Set Init Image": "设置初始图像",
    "Interrupt": "中断",
    "Selection Area": "选择区域",
    "Thumbnail Size": "缩略图大小",
    "Square 1:1": "正方形 1:1",
    "Prompts Library": "提示库",
    "Prompt Shortcut: a single word that represent a prompt": "提示快捷方式：代表提示的单个单词",
    "Key for new prompt shortcut": "新提示快捷方式的键",
    "to be replaced": "要被替换的",
    "Value for new prompt shortcut": "新提示快捷方式的值",
    "to be replaced with": "要被替换为",
    "Add to Prompt Shortcut": "添加到提示快捷方式",
    "prompt shortcut": "提示快捷方式",
    "Selection a prompt": "选择提示词",
    "Refresh Menu": "刷新菜单",
    "Load": "加载",
    "Save": "保存",
    "History": "历史记录",
    "history of all the images you generated": "您生成的所有图像的历史记录",
    "Load Previous Generations": "加载以前的生成",
    "Clear Results": "清除结果",
    "Lexica": "Lexica",
    "Explore Lexica for prompts and inspiration": "探索提示词和灵感的词典",
    "Search:": "搜索：",
    "user prompt(text) to Search Lexica": "用户提示（文本）搜索词典",
    "User the selected area (image) on canvas to Search Lexica": "用户在画布上选择的区域（图像）搜索词典",
    "Image Search": "图像搜索",
    "Image Search Engine": "图像搜索引擎",
    "ControlNet": "ControlNet",
    "The Controlnet Extension is missing from Automatic1111.Please install it to use it through the plugin.": "Automatic1111缺少ControlNet扩展。请安装它以通过插件使用它。",
    "ControlNet Preset": "ControlNet预设",
    "auto fill the ControlNet with smart settings, to speed up your working process.": "自动填充智能设置的ControlNet，以加快您的工作流程。",
    "Set All CtrlNet Images": "设置所有 CtrlNet 图像",
    "Disable ControlNet Tab": "禁用ControlNet选项卡",
    "Control Net Settings Slot 0": "ControlNet设置插槽0",
    "Set CtrlNet Img": "设置 CtrlNet 图像",
    "Preview Annotator": "预览注释器",
    "Enable": "启用",
    "Low VRAM": "低显存",
    "Guess Mode": "猜测模式",
    "Weight:": "权重：",
    "2 will keep the composition; 0 will allow composition to change": "2将保持构图； 0将允许构图发生变化",
    "Guidance strength start:": "Guidance strength start:",
    "Guidance strength end:": "Guidance strength end:",
    "Horde": "Horde",
    "Horde Key:": "Horde密钥：",
    "Select Backend:": "选择后端：",
    "Native Horde": "本机 Horde",
    "use the horde with the plugin no need to install anything else": "使用插件的 Horde，无需安装其他任何内容",
    "Auto1111 Horde Extension": "Auto1111 Horde 扩展",
    "Use the horde extension from Automatic1111 Extension tab": "使用 Automatic1111 扩展选项卡中的 Horde 扩展",
    "Auto1111 Only": "仅限 Auto1111",
    "use Auto1111 disable the Horde": "使用 Auto1111 禁用 Horde",
    "Refresh Models": "刷新模型",
    "NSFW": "NSFW",
    "Share with LION": "与 LION 共享",
    "Extras": "额外",
    "Resize": "调整大小",
    "Resize scale of current selection size": "调整当前选择大小的比例",
    "Generate upscale": "生成放大",
    "No work in progress": "没有正在进行的工作",
    "Upscaler 1:": "放大算法 1：",
    "Upscaler 2:": "放大算法 2：",
    "Upscaler 2 visibility:": "放大算法 2 可见性：",
    "GFPGAN visibility:": "GFPGAN 可见性：",
    "CodeFormer visibility:": "CodeFormer 可见性：",
    "CodeFormer weight:": "CodeFormer 权重：",
    "Settings": "设置",
    "Custom Presets": "自定义预设",
    "SD Url:": "SD Url：",
    "Submit": "提交",
    "use sharp mask": "使用锐化蒙版",
    "Smart Object": "智能对象",
    "Live Progress Image": "实时进度图像",
    "Restore Original Prompt": "恢复原始提示",
    "Image Cfg Scale Slider": "图像配置比例滑块",
    "Use Silent Mode": "使用静默模式",
    "Your PC Speed(optimization):": "电脑性能（优化）：",
    "Slow PC": "节能模式",
    "Fast PC": "高性能模式",
    "Use Colab": "使用 Colab",
    "Select Extension:": "选择扩展：",
    "Proxy Server": "代理服务器",
    "use the proxy server, need to run 'start_server.bat' ": "使用代理服务器，需要运行“start_server.bat”",
    "Auto111 Extension": "SD扩展",
    "use Automatic1111 Photoshop SD Extension, need to install the extension in Auto1111": "使用Photoshop SD 扩展，需要在 Auto1111 中安装扩展",
    "None": "无",
    "Use the Plugin Only No Additional Component": "仅使用插件，无需其他组件",
    "Folder Path (read only):": "文件夹路径（只读）：",
    "copy paste the address to access the folder where the images are stored": "复制粘贴地址以访问存储图像的文件夹",
    "Get Path": "获取路径",
    "Preset Name": "预设名称",
    "New Preset": "新建预设",
    "Preset Type:": "预设类型：",
    "SD Preset": "SD 预设",
    "Save Preset": "保存预设",
    "Delete Preset": "删除预设",
    "The Controlnet Extension is missing from Automatic1111.\nPlease install it to use it through the plugin.": "本地SD中缺少ControlNet扩展。\n请安装该插件后再使用。",
    "Set CtrlImg": "设置原始图",
    "ControlNet Tab": "ControlNet",
    "ControlNet Unit": "ControlNet #",
    "Select Filter": "选择过滤器",
    "Select Module": "选择预处理器",
    "Select Model": "选择模型",
    "Keep all generated images on the canvas": "在画布上保留所有生成图像",
    "Delete all generated images from the canvas": "在画布上删除所有生成图像",
    "Keep only the highlighted images": "在画布上保留选中的图像"
  }